{shop_url}

Hola {firstname} {lastname},

ID Pedido {order_name} -Nota de credito

Se ha creado un cupón de descuento a su nombre tras haber realizado el pedido con número de referencia {order_name}.

Resive este cupón de descuento y descargue su factura desde nuestra tienda, diríjase a la sección [Cupones de descuento]({history_url}) de su cuenta de cliente.

[{shop_name}]({shop_url})

Powered by [PrestaShop](https://www.prestashop.com/?utm_source=marchandprestashop&utm_medium=e-mail=utm_campaign=footer_1-7)
